水昌宮最失敗係咪50m幫利接兩件廢柴黑鳩貨

乜撚野沙高
tk賓敵基

買完之後冇撚再贏過利

報恩

仲要對親利都報恩

其實平時踢得唔差
係對利果陣就助攻

賓迪基入過利好多次波 加贏過啦

同會員一樣垃圾

好似60m
btk條垃圾仲幫利賺左幾m

維拉嗰時就係

球員沙高
會員沙高
會員馬馬度沙高
三個有咩共通點？

踢AV就係
去到水晶宮門前幾碼, 空哂都炒飛機

心在曹營心在漢

禁藥

都係垃圾

對其他18隊有好表演未夠囉

咁廢

一心二用

下面兩個人黎

利犬報恩